自從車仔買左摩拉達之後

我就暈撚左到宜家先醒返
想問下簽完達達之後仲買左咩人？

夏世三細細佬算唔算

呢件唔算啦 簽黎都係擺去u23

組戰隊

夏薩特戰隊